係咪要支援陳伯？

有冇現場嘅人？
係就即出
黑警騷擾海富絕食者！

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

推一推
現場有冇人？

10/7 1345
去咗海富探陳伯
佢仲好精神
佢托我同大家報平安
佢話知道好多人擔心佢
但目前仲撐到
到唔妥一定會停止
叫大家無需太擔心。
另外佢話今晚7點半有記者會
希望大家到場支持。